 C'est quoi Spring boot ?
 
 Spring Boot est un framework de développement JAVA. C'est une déclinaison du framework classique de Spring qui permet essentiellement de réaliser des microservices, ce sont la majeure partie du temps des services web qui sont regroupés en API
